坂道46系囡囡貼圖區(10) ずーみん定ねる

ずーみん
ねる

揀左lok jai

why not both?

好難揀

おわりー
みんなありがとー

both

真真玩籃波是咪識入zone?

樂仔

ねる黨去晒邊

where is 綻清牙

He食緊女

横山慧 日刊スポーツ‏@big_yokoyama

本日、乃木坂46桜井玲香さんと欅坂46菅井友香さんの、初坂道キャプテン対談を取材させていただきました！今月17日発売のAKB新聞に掲載いたしますので、ぜひご覧になってください！超多忙なおふたりのスケジュールを調整してくださった両グループの関係者様方に感謝です！

左神

右更神

上個PO睇平手豬睇到眼花撩亂

睇到巧幸福

Agger

留名

求出處

真野惠里菜塊面好似尖咗咁多

留名跟進

我指呢個ネタ

堀Center

好似喺舊登見過你個名

講還講

呢張認唔到

唔小心負左

呢張仲正

照騙

法國乃團Blog而家真係得堆魚干會Update

尾關唔郁嗰時真係可以

尾關一開口就1999咁

反正宜家選拔班人點hea法都實有人握，仲邊會咁落力吸引新飯

BTW UG嚟講我都幾鍾意呢首

唔係點解叫「廢老」

乃而家真心愈搞愈霉

不等號同千秋

生まれた 咄嗟 君僕 別れ際

春。。。

唔錯

二圖留名

初恋の人を今でも都Good
有段時間好鍾意

鐘意星野南果陣？

我入乃坑時淨係推過白衛堀

本当に？

黑歷史星野真

推GISA果時叫真真
推南果時叫樂仔

乃團三福神 白石麻衣 衛藤美彩 堀未央奈

快啲星期六啦

三大臭G

G用YSL

呢首我記得你唱得好開心。。。

嗰個是會然マアヤ

一日貼一次
瞓

同neru好似你幅圖咁係張床度搞緊

利申正皮咗

ずーみん有波 ねる有腳

手を繋いで帰ろうか 誰かに見られてもいい
堂々と街を歩いて 見せびらかそうよ

君と僕はラブラブで付き合わってるってこと

55

u2

ET頸

悲報: 銀包得張十蚊紙

咁都ET

背後嗰句: 但我重有一堆卡

識自動增值既嘟嘟卡

結論: 今日三哥

lunch

冗員中

10蚊點食三哥

老麥最平個包

學生時期有

要入襯手

入黎投ねる

你個名

Now 11蚊喇

呢個post係首推自己名既一隻手數得哂

幫你搵左張野返黎唔係唔幫me牙

me

點計都係你著數咗

講呢啲

Me

廁

Me Not

收守屋茜id

$1起Bid

大奶奶

毅進星 $100

幾個首推?

樂仔 150

咁到星期六未

叮噹馬頭要終點線影相

希望理佐同平囝唔巧再高

唉 對住佢地要抬起頭

平豬高過我

扮夠未

希望佢高多3cm=.=

高多3cm就高過禾

上村高過我

上次同個米8fd去握平手,平手仲要高我fd成個頭

姚明

原來全部報大數 咁今泉應該180up

你fd有無握土生

醉左

我屌撚屎佢

D舞咁多跳起動作加上發育中 好難唔高

我中學日日打籃球又唔見我咁高

【欅坂46】風邪引いてる時にひまわりの種を植えていく彼女wwww【青空が違う】

做乜鳩

Me是成功例子

關你咩事

你絲黎

Neru

我夠發育中又唔見我繼續高

小妹一直以為用紅字都係絲

有鳩絲算唔算絲

乃三期真名上lihkg

今泉大波波居然領先

波控vs................sorry, 另一邊係乜

食肉獸 金華火腿

長崎美人

又hey0禾ru

我已經夠票，請轉移支持ねる！

係腳呀

Risa's Leg

平豬著長褲唔洗比人睇蝕

如果平豬唔着衫喺我面前
我會叫佢着返件衫

明眼人一睇就知某人對腳係移花接木

點揀呀

G

個袋幾靚啵

條女呢

兩粒鈕中間

屌 原來我一開波柒左比左正評

投左短身矮腳狗

你既心意我收到了

眼殘睇錯左 可唔可以改返個

樓上兩位證實咗神ID多數唔推自己個名

清泉

交換名

由依

臭雞

由依做女友每日生活點過

錫左落去

又借啲意。。。

She應該是日日收工都要出嚟見面嗰啲

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

欅坂46《制服と太陽》

應該會同居

おいひぃでふ

真真好迷舉板七仔

女朋友Feel好重
守りたくなる

腐皮是比topic的

如你做我的妻子 每日要怎麼過

下個Post叫尾關里香定原田葵

投唔落

佢就想

佢有偏見

臭雞！

妹

好撚凍 唔想離開張床

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！

渣ga
利申: T-shirt+牛仔褲

臭雞化
明明以前好純

著衫>純
唔著衫>臭雞

今日先開始覺得冇咁熱

聽日咪係囉〇仔

環状六号線畀Ererer同乃木Cancer唱真係浪費晒首歌
畀由依平仔唱一定好好多

最近ほんっとうに夜眠れなくて困ってて。

YouTubeで【眠れる曲】って調べたんですよ

そしたら10分で眠れる曲ってのが出てきたので
それを聴きながら目を閉じていたんですね

曲が終わっても眠れませんでした。

次に90秒で眠れる曲ってのが出てきたんですね

6分経っても眠れませんでした。

香港濕凍世界第一

我情願濕凍都唔想零下

My Reika so pure so true

Reika>Rika

對住我就唔pure唔true啦

玲香我情婦

好可愛喔

2月14～的約會～

有矛手足2月14約禾出街

要陪平豬 不了

做乜靜雞雞改我reply

約茜女人中出飛

果日由朝到晚刀忙

友香求禾2月14陪佢
睇怕禾刀有排忙

成班2月14要入返青山係慘啲既

其實果日真係full appointment

閹貓唔好出聲

我去搵大公主

一齊入青山

約會林嘉欣?

瘋了 瘋了

迷膠黨浦頭

ching做乜貼禾條女出黎

手を繋いで帰ろうか真是巧巧聽

上次去吉野家有播

我屋企附近個間正係播乃
環状六号線
きっかけ

乃呢一年啲歌跌晒Watt
得呢兩首同サヨナラの意味好聽

akb 又要takahiro編舞

nmb 隻16單搵咗佢編幾好睇
akb 啲快版或者舞曲好似普遍都唔錯

睇完akb music station 真係一分錢一分貨 垃圾到

連埋套衫 一朕柒味

點解一間喺旺角嘅戲院
一場星期六五點幾嘅電影
可以得兩個人入場

睇咩戲

你同囡去 全場得你地兩個 爽啦

扑野都無人知

同仔去呀。。。

慢慢摷

摷仔仔

La La Land

2條仔一齊睇一齊喊

會唔會係同仔仔睇=.=

我同七仔睇左啦

好啦我招供
其實我係同由依睇

9up

老屎忽賴死唔走咪有咁既下場
你睇下我個名走得幾瀟洒

冇架喇, 首歌幾垃圾都會過百萬
今次仲要搵埋欅痴Q

報紙佬

冇睇晒ms
唔好嚇我個段咁ge舞係takahiro編ga

同埋個隻歌咁80年代

係takahiro編

收左SONY錢

同sm差距咁大

akb個段揮幾下手咋wo

勞資糾紛

肥秋自己填果陣都會唔首首一樣水準啦

你肯定首首都佢填

比段正既佢地都carry唔起啦

睇b站啲人都話要就陽菜先編到咁

比錢先知中左咁多玲香

佢基本上第一輪入幾多中幾多

握手巨

神推玲香46

好掛住我手足尿片

抽15中4咋me

【悲報】振付師TAKAHIROさん、AKBヲタから総叩きにされるｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

廢老就收皮啦

比sm班嬸嬸跳都跳唔到架啦

由依牙。。。。

友香牙。。。

其實有無諗過係跳嗰班嘅問題?

比返欅跳akb個隻就會好可愛完全冇問題

色々な焼き方をして楽しんでます!
やっぱり好きなのは｢なっとーすと｣ですね!

バターを塗ったトーストの上に、
とろけるチーズを乗せて、
からしとマヨネーズを少々混ぜた納豆をONします!

海苔を乗せてあとは焼くだけ♪

これがまた美味しいんです!

算唔算性騷擾禾=.=

好想跳樓牙Tom

梨刀冇丁丁

條底

梓B

貢能淫

有矛手足聽日睇LaLaLand
會然守屋茜送出2張戲飛

禾吊屎佢

啱啱睇完 50 Shades Darker 而家
見到大白呢堆圖真係有好多幻想飛出嚟

假毒

禾一個人睇渣
隔嚟左近啲情侶睇到完場想即刻開波咁
我呢啲毒撚淨係可以對住啲圖幻想

一個人何必入場睇呢D戲

又笑毒撚

栄川乃亜

呢套又係雷聲大雨點小果d垃圾戲
唯一可取係近情人節放 方便人發情

=.=

估唔到連登咁多矮腳狗Fans

係neru係到矛fans姐

U

成班人比對波迷惑唔揀禾ru

不能只有我看到

下。。

投咗neru

me2

我都係

呢度既人唔識貨
好痛心

me2
仲有今泉巴

【AKB48】指原莉乃『AKBは2年に1度代表曲が出る』

佢唔係話昨晚個隻垃圾掛

48 WFC

但係會然長濱ねる矛投禾ru

講完又多咗兩個正評

懷疑有分身刷票 假波唔計

睇完bingo making 梨加d答案真係
如果係外面d導演真係炳左佢

ヘビロテ、恋チュン、紙飛行機
下面D comment

佢琴日好似話佢覺得唔掂果d反而紅 而呢首佢好鍾意所以...
本身以為佢講坂道akb成員先睇咁耐
又俾報紙佬水左

sam road 重特登趕返屋企

完全茅興趣睇 唔洗比人呃

+1

今日好似咁暖咁
等我重著咁厚出街

我都係著咗件heatech
熱到爆

熱重著heat-tech?

法國齋藤冬優花成個行姐咁

吓 著緊白色小背心

This ching geng

屌喇星 街裡愛人一對對

geng

47th 好撚難聽

我愛你地

宜家用返兩個分身負皮和返ok?

N年無聽489啲歌

Neru學左14年鋼琴

差唔多半團人學過 學咁耐有冇演奏級

咁禾上村學咗幾耐小號

okok deal

唔講你G

有咩值得拜

5g

知道佢學鋼琴 氣質會升左兩個lv 好似係

音準都係咁差

好矛盾

AbemaTV@今日のみどころ
‏@AbemaTV

#欅坂46初ワンマン完全版初公開 の視聴予約はもう済んだ？😘

デビューからわずか8ヶ月余りで開催された歴史的ライブ🎤見どころを限定動画でお届け💘

放送は2/25(土)夜8時〜
視聴予約▷

扮既

其實彈琴因為只係㩒音
係只會令你識樂理
並唔會練到音感

要練音感一定係拉Strings/直接學唱歌

邊個話練唔到音感

不是吧
鋼琴我覺得真係唔得

練到音感一回事,唱唔唱到另一回事

D打夠有學小號啦

呢樣真

靜到

彈到咪得囉駛撚音準架咩

Hi All

食完女喇？

胸の中にあるもの～
いつか見えなくなるもの～
それは側にいること
いつも思い出して～～～

明顯啦

上黎串毒撚

你哋又離間我同手足感情

mochi

睇到嗰陣心諗重話唔夠ロケ 不過由依有得周圍去禾都kai針
乃rip

茜茜冇ロケ又會喊喊

法國若月巴雖然廁 但其實都係偏心由依多

國唔國軍曹茜成日喊好撚煩

想屌到軍曹好似係節目咁喊

殘咗

SOR。。。

好想奶茜女人D眼淚

好想食拉麵

D打其實好似都

我平

MK味

我要牙

TOM-123 調教不良少女

你無丁

你又知

你又要？

「自稱」反平大隊長又做出不智行為

我意思係平豬

今日係迷平

計日本時間?

TOM-369 ち○こなしの飼い猫

做咩要反平仔

睇完La La Land
心情好沉重

有無法國真真同由依先係真愛

me想ntr

有無法國Tom同依三條女先係真愛

你無JJ

走啦你

盲

最近發夢見到個細路叫我daddy 有d京京

好靜

禾講daddy嚇走左d人

細路 : 爸爸唔好唔要我

法國最近個Post多咗手足入嚟

有矛手足同真真一樣
聽到個Intro同平仔大叫嗰下已經眼濕濕

君に遭った瞬間 何か取り戻したように
僕らの上空に虹が架かった

我見到平仔已經眼濕濕

典牙反平大隊長

鬧鐘鈴聲
要番工唔方唔眼濕濕

誤會

夕立も予測できない未来も嫌いじゃない。

訓醒

菅菅

不要再說了 睇完連帶責任Game之後由依比佳佳由第三踢左落第五

呢個時期
而家肥左好多 雖然都係靚

宜家柒頭髮之後mk左

ねる～ねるら～ねるれすと

Why ah

靜

禾雀

得禾同你留守

橙

今晚果集賺返哂啦

好似肥咗

ねる＝G

西女人=天使

玩放左既佳佳真係唔講得笑 佢好心情的話個集基本上神回

營運肯咁快俾佢地改角色
似番本人都算唔錯

營運好似唔鐘意the cool
佳佳同risa本身都話唔係咁cool 係緊張

其實睇樣都唔覺Risa好Cool

【欅坂46】メンバー公式ブログが4と5だらけで凄いことになってる

個個都45

天氣凍 今晚出去打邊邊

同囡囡打

禾同會然マアヤ打咋。。。

calling red big word

禾愛平囝,平囝愛禾

禾平囝

不了
禾唔會比你埋我妹身

為咗掩飾同囡食

希望會然守屋茜可以認清自己牙妹係星野南嘅事實

平囝唔愛你

琴晚咪食完。。。

食完囡食囝

我指食飯

勁

old news同條link應該好快del

欅坂46メンバーが語る！なんでもBEST３」
第１回 小林由依さんの『弾き語りをしてみたい曲BEST３』

呢排個Feel好Bitchy

姣茜

肥咗

中學實成日姣仔

教壞禾平仔

禾會好好教訓佢

早呀

其實櫸個個啲性格或者角色設定都唔錯
幾多元化
唔似其他gp
成團都一個feel

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第３回 平手友梨奈さんの『人生で一番、緊張した瞬間BEST３』

隔離某團全部都係下品なビッチ

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第７回 菅井友香さんの『一緒に乗馬をしたいメンバーBEST３』

禾成個志田愛輝貢
平囝見到禾一定濕

屌奶星原來tom 係mk仔黎

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第14回 守屋 茜さんの『（もし男性だったら）デートしたいメンバーBEST3』

屌best-times d圖url del "670"有大圖 啱啱發現

極力要求禁止MK仔入圖區

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第16回 志田愛佳さんの『ONE OK ROCKの好きな曲BEST3』

咪得返我同神推友香

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第1９回 渡邉理佐さんの『休みの日、一緒にショッピングに行きたいメンバーBEST3』

得返我一個

點解呢度咁多現充同MK仔

菅井家中出叛徒數量特別多

禾對禾土禾菅不離不棄

連泥腸都出blog

同 FNS歌謡祭とこち星。 果篇blog咁似成套

但是我平豬都係繼續唔更

重有禾

你同囡睇戲食飯

第二輪all in 玲香?

[/quote]

丸丸

係到鳩笑

頭先去拮拮家打邊邊
無啦啦見到有嚿粉紅色嘢
之後我問個Staff：「唔該，我想問呢嚿係咩嚟？」
Staff：「啫喱，情人節送嘅。（之後掩嘴偷笑）」

屌你毒撚打個邊邊都畀人恥笑。。。

女staff見到你嗒晒糖

個頭想點

阿姑嚟。。。

老幼都吃晒

禾吃由依夠

嘴角含春既阿姑

下單C

佢個胸就C

佢個胸點至C

有E
利申:友香同禾講過

i think c

計日本size
佢一定唔至啦

日本計法好似係大香港兩cup

Gカップ

ok u win

好多Hamsup Jai

痴線佬
係D 利申：揸過

大佬呀

佢邊止C

佢/今泉/栗子

仲有邊個

視覺效果呃我唔到既

Twin Tail若月好正

友香黑絲

OK土生唔洗睇

屌你

駁5到

上村黑絲好仁

62

上村淫

米谷

Ntr情節

不了

忍唔到笑

屌你自己講自己笑

法國啲女好鍾意畀人摸頭

Order成個呀嬸

我都鍾意畀人摸頭

一向衰個樣

邊個頭

y not both

意義不明

order個樣+殺人朱古力

走啦MK仔

冬優花呢個幾高汁

誤會了膝頭牙

冇咗茜女人

佢又幾好戲

抵啦

做乜鳩

澤部慘
用咗13~14萬Yen都無回報

Turn A

狗帶

笑

屌你綠帽

綠毛

綠帽

綠帽。。。

下期又係冇選拔

唔係等到4月5掛

笑撚左 綠帽

會唔會發賣日先黎講

其實係玩到4月5日就正式解散

咁都做2期

5月先賣就可以6月尾淡季去玩

好想同玲香玩拮拮

死開啦你

得罪講句 尋日一個scene 都唔心動 好好笑

呢樣真 Jaga啲女

衰女又攞我屋企種d菜去餵馬

嗯

不願面對

要心動就要搵個靚仔嚟對戲, 但到用靚仔嗰時就傷毒撚玻璃心

搵澤部唔搞笑都變搞笑啦

應該搵會然マアヤ

呢個咪就係會然麻_

拖住mb走>完

乃團揾日村都可以好心動 唔agger

因為日村代入感強D

冇睇過牙 邊集

揾me= 參戰m1

唔記得乃有冇做過朱古力 我用告白企劃黎比較 但係重點唔係澤部個反應 而係本身個scene 唔心動

短身矮腳

佢都有自知之明
keyabingo making 唔俾人影腳

又有櫸坂七仔

can't Agger more

土生係咪睇少女漫睇到上晒腦 跟本佢個scene 落唔落雨都無所謂

織田果個就膠都廢事俾 就算為綜藝都唔洗設計到咁 反而係呢啲時候賣下少女心觀眾可能仲受落
例: 高山

btw歡迎大家lm. 睇我下禮拜護主 吠吠

最後咪又係睇邊個mb

Sor 夏Bu嗰段我直頭無睇

睇下佢對黑c拉到幾多分

炒車

今晚唔睇了要早訓

渣ga

人地聽日去食女

ho yam

又屈

佳佳個件係睡衣？？

出街都得啦
露晒膞

樓上傲嬌

btw茜女人都講到明聽朝日本時間10點

睇完之後就成日睇2登
睇收花直播

唔知點解我覺得係birthday live

我都覺得係如果出碟唔洗攪到咁掛

果日星期三 似新單多啲

may be cm

birthday係計8月21定4月6？

4月6，計出道 好似係

我吊撚屎守屋牙

櫸3大美女
佳佳 泥膠 西女人

石森 織田 冬優花

數漏尾關

數漏牛屎同土生

土生禾條女

She is a he Wor Ching

邊忽he

有鳩的妖魔

土生點都好過牛屎尾關啦。。。

Same Tier Group

刀筆鳥

石森牛屎：樣衰既女
土生：樣唔差既男
百貨應百客

屌 大家唔好同我爭

水水咁正都反

應該矛人會同你爭

禾土

矛反 矛愛姐

?

Sor!
玲香嘅本命朱古力係畀我嘅

正呀香香

誰かを好きになるなんてめんどくさいなぁ

ヤム

さてさて、メンバーのブログには
様々な形であるメッセージが隠されていました⌄̈⃝

〜明日2/14 am10:00〜

お楽しみに♡

それではまたね⌄̈⃝

Any hand foot go big 6 call g together?

【バレンタインデー前日！】欅坂46とっておきアザーカット大公開♡

dirty

no la thx

France that all girls are Mayu

i agree with you, and you?

gdnite ar hand foot

( Show Blocked 食女獸 - 淚b )

食う食う全然 食う全然

19:13

fake ball not calculate

做乜鳩。。。

鈴本扮得好似

依兩件就等老納用棒棒將佢地帶回正軌

走啦無丁貓

wa diu由依正到

忍屎樣

keyaroom 今泉＞上村

巧想比平豬用棒球棍打

我代佢

mk綻今日一定巧多朱古力收

毒撚準備全日留係屋企

送上門

平手都更blog

世界未日

釘左蓋都企出翻嚟就係為左打呢句

石が4つ

このあとりさが5つにしてくれました。

10時お楽しみに

バイバイ

終於肯更

4單

625

生日正日同埋痴住全握，即係無得揀啦

今日清明咩 咁多人拎住花

老實講 想要1周年多啲

咁到星期五未

抽啦望

窮拎對握手得個望字

有type ABCD盤 sony我屌你老母

我買一隻儲算
之後上itune買晒

又約咗囡牙

？

唔買平假果隻

上個禮拜係咁問到星期六未

又俾我up中

其實佢想問今晚到未多啲

到未 想抖下

一起身滿腦子守屋豬

呼んだ？

睇完bingo 跟住諗起clayton巴話守屋副計好正 又醒起情人節 跟住諗守屋諗到衣家

若月巴加推啦

你望真啲佢個名

守菅林平理佳

我咁foucs sorry

啱啱嗰集唔識寫我重FF緊佢真空添

平守友理奈

認錯人= =

改返做體檢順序 免生誤會

若月巴啲推同排名同我幾似

平守由梨奈

若月巴算唔算菅井家叛逃

好多廁 好多叛徒

你有邊個唔推

+若月家叛逃

友香

啜

我趕你出屋

友香上連登
btw尿b買咗花同套未

身為むー推都咁話, 咁睇真係有幾分似肥料

友香長期第六同推左無耐 隨時棄得
正確來講係若月生田桜井家叛徒

食哂咁多家茶禮

驗眼

今次我都唔撐你了

我堆女

梓巴四福神 走高山

禾香香

睇穿你地班人啦 成班偽毒

你有石森玩

我再私人醒幾張俾你

你一係就益晒咁多巴打

手機冇電前上一上水

U幾時變到咁渣渣

7m又搞我啲女人

法國情人節得我毒守圖區

收皮啦你

？
丈丈又欺凌禾

Ha jor

法國圖區手足對會然同成然守屋茜都好Harsh

又唔好咁講，我對成然守屋茜好好

見到啲契弟個個拎住紮花出街 心諗咁多人夜晚晚拜山

拜你丫

有無法國丈丈對禾特別Harsh

對禾Harsh呀嘛

抵你丫

你地好恩愛

不了 我有茜茜

自含

終於面對自己

成班毒撚無女就係度打情罵俏

無女得罪你咩ching

咪就係

欺凌毒撚

你有女？

無女咪自己打下j，唔好大家互含

禾柒禾條女

＃衛藤美彩手機郵件＃
今年的情人節，大家都完全沒有準備的時間，所以不能像去年那麼熱鬧了（'-_-。）今年也好想辦情人節活動啊（'-_-。）

說到情人節了，我在小學一年級的時候，給哥哥的好朋友送過巧克力..笑
可愛的小回憶。
當時還挺害羞的，就叫了媽媽讓她也和我一起送巧克力！
倒也不是喜歡他，就是一個崇拜的大哥哥。

你也有情人節的回憶嘛？

細細個就姣仔。。。

本性難移。。。

好想詛咒啲情侶。。。

呀！！！！！！！！！！

僕は信じてる

世界にはてちしかないんだ

肥西

#衛藤美彩手機mail#
最近的照片大多都是解禁前的，現在放以前的照片也不太晚♪

今天吃了薯片、吃了超多、現在罪惡感襲來了、、、、、

老井

比平囝喺菅井家捉咗禾出黎過情人節

出左派膠日日派比你

法國圖區手足對QQTom好Harsh

僕らタイムフライヤー 君を知っていたんだ
僕が 僕の名前を 覚えるよりずっと前に

慘慘豬

君のいない 世界にも 何かの意味はきっとあって

でも君のいない 世界など 夏休みのない 八月のよう

君のいない 世界など 笑うことない サンタのよう
君のいない 世界など

七巴是咪準備握大小姐

～！＠＃＄％＾＆＊
如你做我的妻子 每日要怎麼過

我即刻叫個女畢業

佳佳

y so mean

屌你老味留喺屋企碌下Facebook IG都閃到盲

唔同你見唔到 班人就唔幸福/唔恩愛？？

who is 你個女呀？

我唔想知牙

賤女人，咁都要撚狗

#衛藤美彩手機mail#
今年的情人節，大家都完全沒有準備的時間，所以不能像去年那麽熱鬧了(´-_-｡)今年也好想辦情人節活動啊(´-_-｡)

說到情人節了，我在小學一年級的時候，給哥哥的好朋友送過巧克力。。笑
可愛的小回憶。
當時還挺害羞的，就叫了媽媽讓她也和我一起送巧克力！
倒也不是喜歡他，就是一個崇拜的大哥哥。

你也有情人節的回憶嘛？

好想畀佢撻。。。

臭G扮清純

係我唔忍啦屌到佢反白眼

我撻撚死佢

衛藤=G

法國7m專推啲臭G

仲有邊d

打我啦

禾由依好叻豬 兩秒鐘就禁停震蛋電單車

エロ

麻衣 Misa 守屋 迷路G 淫櫻

震到虛脫

Sor!

巧想做平豬守守豬專用沙包牙!!!

你做圖區手足專用沙包已經夠

點睇臭茜0.7秒

blt graph. vol.16 ムック – 2017/2/28

内容紹介
表紙・巻頭/長濱ねる(欅坂46)
別冊付録:長濱ねる(欅坂46)ポスター3種

唔撚係掛....

記得上年方丈同七巴話欅member吸引唔到佢地推

又教壞我個女

WFC

無推

我都記得

一年365日都低潮，無分別

反ru又豬

做守屋條仔是咪日日都要被佢撻

無dump 錢 唔算推
無推友香

撻到半身不遂

慘過鐵血的三明

但三明有得起雙飛

禾吊到佢喊晒口啦

法唔法國misa個樣好似彩美旬果

Me都有
Misa同守屋

係都似初川南啦清

7m最愛

真心話

依家肥到仆街

呢個真

發生咩事呀？邊個玩我AC？邊個咁大整蠱？

sor

買廿本

駁唔到

天地有正氣

同佢隻揪打贏佢就屌得

有得諗

守屋唔係雞

Miki

改名做平守友梨奈嘛

easy

平手有你耐

唔係我黎= =

我無話係你
蛋治嚟

又食女

On9
我又唔係你

收到Wind綻仔今日全日食女所以無上過嚟

食屎啦你

唔拎住mic跳正好多 有得睇返全場就好

btw訓

心水清既ching就知我真毒moon左成日po兼真係留左係屋企成日廢事比出面既人炸死

無咪セゾン

むうマイクセゾン 又好似幾啱音

又Hey0

朝早起身如果有個上村Morning Q就Perfect

塞支啲打落你屎眼